Princess Connect Re:Dive! [63] 十連限地獄來了當悔改

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate
台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小
Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 買ac依然係真步,
破曉因為唔齊限,打公會戰你會想死,
美食因為好多課金大佬,重課你都追唔到
Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝
Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星
卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK
Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)
Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both
Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停
Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件
Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)
Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有
Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具
Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數
Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎
Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師
首抽／買AC推薦
[member][member][member][member]
限定
女帝

泳裝凱留

萬聖忍

新年優衣

情人姐姐

姆咪(矛依未)

非限定
真琴

純

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

點揀好?
for 真步ser
上面建議咁多隻最好有齊
女帝 泳裝凱留 萬聖忍 新年優衣 呢四隻冇得抽
泳裝凱留、新年優衣、真琴、純 就打公會戰必需要有
萬聖忍 就PVP上位一定要有
女帝就PVP同公會戰都要用,所以一定要有
基本上而家應該好少有齊咁多隻限既AC
會建議你最好選公會戰向，因為長遠係多石過PVP
for 破曉ser
出左幾多限就齊幾多限(暫時應該得姆咪同女帝)+真琴就可以
想好小小就+純
追加:最重要有愛 大多數都有用同埋有得換 唔洗擔心咁多 時間先係一切
新手推薦優先升
宮子

空花

深月

[/member][/member][/member][/member]
封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

日服
水著爆弓

水著老師

-e個po有個傳說，搶1001開po同老婆示愛，就會中限-
老婆示愛區

得三萬幾石 決戰十連限
升唔升rezero 拎15000石好

150k等抽

新post 留名

淨係泳黑都唔夠母上去

[/quote]7萬石儲左幾耐
因為我都係玩左一個星期都無 個帳8591買番黎[/quote]

覆返上個post
啱啱好玩咗7日，買返嚟大約有1萬5石

覆返上個post
啱啱好玩咗7日，買返嚟大約有1萬5石

希望cy爸爸下年出埋泳鏡華啦

打埋今次公會戰上到200K 抽爆佢

我好似Skip左4個蛋池

咁快又63

Pk 我第一次打戰隊戰5王用血鬼暴擊自爆左兩次 跟住熄game再開過兩次 點知佢食左我兩刀 點解會咁樣 我呆曬 今日淨係出到一刀

不嬲都會食
自爆唯有Hold起等隊友清左隻王佢

每日只可以sl一次

買番黎係得7000石
而家先4萬5千石

但係你可以skip 泳黑池喎
泳黑加埋飯糰同一個池，做定最壞打算用300pt 換

咁又係
而家卡關卡到不似人形

泳黑開專

希望泳黑唔洗保底

我有4000母豬石
母曬rezero 應該仲有千幾淨
無石抽唔到 但係抽到唔夠母豬石都係無用

日服幫過手report bug都好似會送石

我地今個月玩自由出刀冇計架喎

新lihkg招人保250

泳黑有專武？

要24個鐘
同埋玩左1星期可入？

我地美食服

有冇真步服

復刻果期開

殺龍巴絲條友去左邊

第2刀值唔值得用5萬mana借支援斬幾萬傷

通常都會租角色等個傷害提高啲
不過如果新人唔夠瑪那會長應該會體諒

用左自己隻月咪要租人地果隻囉

主要係第2刀已經冇角色用
唔借幾千傷
借左得幾萬

建議借，至少幾萬傷好睇過幾千傷

賣美食帳 差 新年日和 水女仆 寶石 60000(計埋之後送個15000石)
大部份都5星 會戰角都140專 月卡個D 一直都有課

你都賣

悶了 頂唔順

唔經唔覺就玩咗三個月

唔提出黎?

啱啱先知

獲得mana點計

唉 我屌 一刀九百萬 仲有時間多打一王
個個月都潛水hea打 三刀都唔撚出 一上水就開掛
屌你老母靜靜地拎石唔撚得
可以每日auto 刀 輕鬆打一個月

二伏 我記得早幾個月前都好似比人扣過排名 跌左出250
原來係呢條撚樣開掛

咁可能係我記錯
但係屌你老母一刀900 真係扮都唔撚扮吓
條撚樣根本唔撚會出刀 計理呢刀先得4000萬分(加權後) 唔撚知佢無啦啦出一刀900做乜鳩

無 我地除左某幾友間唔中出吓聲 基本上0交流
我地出刀又無要求 連出唔齊三刀 叫做有認真打會長都唔會踢 條友hea刀hea左幾個月都無事
我地頂多5 6條友叫做認真打 其他唔係練度唔夠就係hea 打

睇你咁講你地公會真係好休閒
記得會戰完咗叫會長踢走條友

Hea打都250內 真步可以咁休閒

依家得我同會長同另外一條友頭三 1億左右
第四條友已經同我地差1000萬
第五開始已經係8000萬樓下
仲有三份一人5000萬都無
仲未計我地ezr 爆左無人救 跌嘅分
都可以排200內
2伏有30個正常人認真打應該穩50

正常人已經難搵 認真出刀更加難
50內既應該點都有規律 就算唔排刀都唔會3刀打同一隻
100內就可以hea打

留名
希望出泳裝純
短髮女好正

真步服有冇前一百公會比我下個月入
冇前一百都寧願入個連登公會一齊打
好過對住班台仔

會打3王嫁我

想問你地打一二王係咪唔會用主力隊打？
成日覺得用晒主力物隊打好似晒左
但唔用主力隊又好似低傷

1王拎法
2物隊嘅話交一隊5王之後淨低想打乜都王都得

大家都係3星小望.. 點解人地果隻硬咁多
我果隻剩係識得令我硬

睇黎真係好多台仔走左去撈船
我公會冇入過頭500
今個月竟然入到

我個公會Discord變左7成撈船

eva果題係咪b

泳裝老母同泳裝黑貓

唔夠石

PVP幾時reset阿 我要石頭啊屌

真步真係好優閑 hea打都可以上250

刺客

露娜

一齊做露娜嘅朋友

出小倉唯刀

自家合作角應該非限

但係都要抽爆

Cy Game社內合作左幾多個

小倉唯打塔會唔會有BUFF SOSAD

一早同SV合作過但冇人知道

班比呢

一緒に友達になる

原來係
阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮

想幫張圖打格仔

唔出班比

有無連限時間表

泳黑+泳飯（復）
泳爆弓
泳媽（必抽）
泳貓+泳僕（復）
泳月
泳真步（有免費十連）
似似花
好似係咁 唔記得有無漏

想抽泳飯

想要哂

泳飯泳黑係同一個pool定分開？

同pool 0.35 0.35

抽中泳黑 井泳飯

有冇單PU

emt實際完結日期係11月1，係咪全部要壓後2日

並沒有

個形式 七冠
請問一下係咩意思??

限

唔記得清禮物箱 冇左1200體

似似花之後有公主fes池都會有 泳角一年後先複刻

其實應該叫fes限
每4個月就有機會復刻不過唔一定有pickup

見到張圖好似話3*機會率兩倍...
好似到時先抽仲好

泳裝限定冇得你唔抽

到時泳媽抽少少, 之後留夠45000石等似似花算
起碼井隻似似花返黎

泳媽10分喎
而家我預計要追泳黑/泳媽/泳朋/似似花

台應該可以學日儲左果17次免費十連等似似花一開就抽掛

免費10連得真步有 冇得儲落似似花池

咩野17次免費10連?

日版可以儲晒D免費十連落似似花池抽
因為免費十連係第二日朝早4點完
似似花三點出
利申係最後一日開左個新AC刷中晒三隻Fes限

唔係每日一次？ 有得累積？

每日一次有得累積
日版係咁台無試唔清楚

暫時台版既福利係跟足日版甚至更多
我相信SONET爸爸

好似係其間冇登入先有 我都唔係好記得

而家競爭又大左仲敢削福利咩 睇佢地之前仲懶懶閒周年生放都唔撚搞

咁唔搏喇 抽咗真步先算，好彩早中到嘅話可以唔抽1日試吓

又好似係

好似要唔Login sor

咁冇用啦 唔玩一日蝕好多資源

乖乖地儲石啦

BTW大家估下台出泳媽果時會唔會整埋個Bug落去
雖然石已派

你依家暫時總分幾多？
我哋公會依家有6個巴打係度，其他台灣人好多都好好傾，如果下個月有位你分數又夠我可唔推薦你

可以推薦你，打錯字

到草泥馬上6星

變美女，正

有人版 正

係咪文字描述錯嗰個bug
一直都有嘅問題嚟

好似係

終於練得落手

變NICO

都係羊

SD人物的演出冇變人樣

差評

照鏡㗎咋

六星埋草泥馬我隊1v1放置隊應該冇人打得爆

文字描述bug 嗰1500石
Sonet 早兩個月 日伏派完兩三個星期後台伏已經派左
如果我無記錯

草泥馬ub諗起省姐撚 撚太撚

準備打VH地下城
支緩拎邊隻好

6星進化變女女有咩問到cy真係屌你老母還我原樣呀

cls

其實原樣就真係草泥馬黎

叫似似花幫佢變形

之前劇情真係咁

台服新手 依家公會戰打到2階 3王用物隊香織企最前 試過用布丁同望吸嘲但係王ub點都打落香織 有人知點解

唔齊裝既3*榮咕嚕靈波打ex2仲勁揪過full gear泳黑

VH王挑戰失敗
浪費左50000mana

50000好少姐 加油💪🏻

我每日mana清0

隻中升一隊先

啱啱先知
莉瑪正

得立繪唔係模組點J呀

如果臨實裝先黎改SD就正了(發夢)

因為王ub係打曬1 2號位

暫時6隻主力

剛剛過到9-2
點知心關要用體
搞到我要用石回體

3-9都抵屌

呢隻game mana比石頭更缺

依家6隻RK7
應該升多2-3隻RK7好?
定係繼續死谷6隻上去?
感覺效率會差好多

呢2日都係一場3王
2場5王

話說有冇人上左ios13.1.3?
近排轉app都彈公子 好麻煩

仲係12

戰力高你幾十萬不過仲低分過你

我戰力高一倍都係差唔多分

今期唔auto對唔住自己

打得1.15

5王搶到呢

想問吓真步250公會而家打到幾多億

ok喎，你依個分數係我哋公會都排第10 （我哋係hea住排70左右）
如果我哋今個月會踢人我同會長講啦，理論上ok嘅（反正我依家負責招人）

戰力低過晒你哋不過1.45億
不過我失手應該冇咗幾百萬分唔開應該已經過1.5億

唔關事 我搶到5王打姐
剩係每日打2場5王on9都高分

巴打唔洗排刀嫁？
係咪正常出刀唔亂出
有模擬過先打就得

我返通宵更
干時出刀一係超早
一係超遲

要睇邊六隻 台三暫時少人權
511/克總/黑騎/美里/月月就谷

又係小倉唯配

噴水 萬聖噴水 露娜
小倉唯刀

小倉唯 cv 係邊個

專配蘿莉

蘿蔔

想放AC了

進度帳唔齊角邊個要

木村唯人的唯

我地上個月試過要報刀排刀嗰啲最後全世界都嫌辛苦
所以今個月開始轉番休閒，只需要係日間唔好留殘刀就得，一係搵人合刀一係自己收拾殘刀，半夜冇人合除外
所以應該ok
我地半夜都有時有人打，因為有人同你一樣通宵更
下個月會加多個要求就係打之前一定要睇line群有冇人約緊/約咗合刀先，但其實係好簡單嘅野嚟
出刀就當然係正常刀唔係混刀，有模擬過依啲基本野啦

連限地獄就黎料

今個月班人已經屌緊 上個月都高分過今個月 亂出刀就算

緊張

好期待

點解唔係泳黑先

派埋公會石先俾你開抽

有屌咩，係屌有人留殘刀姐，但留殘刀嘅一次警告後歌留我地最後會踢，所以冇所謂
上個月有咩可能高分過今個月，上個月我地最後29周三王，琴日已經打過昨啦

專武重要定升星優先?

隻隻唔同

打會戰打到好支力呀

個人覺得今個月輕鬆過上個月

ps:休閒公會

真步要前50都唔易....
今個月有D吃力
平時都20-30

我指我 今個鳩打 心情愉快 低分過我係點打出黎

我想問泳裝老師洗唔洗4星定係3星夠做

好似卡4星

好多可以auto幾爽 一日兩刀手動可以啦

pvp無腦5
但日服上個月會戰5王聽講要4星先有穩定唔爆死軸

係班撚人亂黎 學下先躺咪算

前日打到半夜都未出到法刀真係火都黎

出 一五王咪得

懶得搶

連續兩輪一打完隻野就俾人打死左又唔計

係，auto刀萬歲

唔救人就唔洗等到12點幾出法刀

見過有人1王法隊爆左3輪先出到
呢期轉左會，125王打完都未必夠傷可以出刀先慘

反而想知補償刀係咪無限出
即係我同人一齊尾5王
我剩120秒打一王
之後又有剩時間
會唔會繼續有等打

你地要人救可以直接pm 我 (幫我搵埋軸 即刻幫

唔會

點解你可以一場120秒

補償刀剩係可以再結算一次，打完淨幾多秒都會用完個次數

舉下例
同人合刀？ or差少少血唔係就會剩好多時間咩

1:30 = 90秒

Sor 尻
講左咁耐都唔知自己講錯左

泳老師來了
又要肝

肝乜 咪又係auto

4星就夠用，應該食6管就夠

pvp用係咪要5星

係

幾星都唔會食多過6管
食上去仲蝕過拎去抽
尤其跟住就泳裝復刻池

升5星係咪好似要12管再補一d母豬

升5星建議9管再補女神石升上去

泳裝連限池襲擊，希望留得低
仲有9限

玩左成年要退都冇乜所謂

以前正常要高cp係6~9管再補
但下期預計就泳裝復刻 送多好多野，搞到連3管刷活動都唔係好抵

但如果唔抽泳爆弓 泳飯同泳黑 ，想泳老師4星都應該要直接食6管刷活動

我淨係希望公會啲人捱得住，如果唔係到時連限過咗可能要解散公會

想問下限定想升4/5星要係活動期內完成？

想幾時升就幾時升
不過sonet成日會搞台版獨有活動 限時內升滿幾隻限定會送石

但係我任務果度成日唔見有既
你地果陣話雷姆 拉姆 愛密莉亞有萬五拎
任務起邊睇

你唔會升泳凱專武嘅話囉我記得有人計過復刻池齋計母豬石+角色碎嘅cp已經高過6管活動圖

但係唔係要喺復刻池抽到泳黑先送碎片咩？ 非洲人+19 嘅話係咪唔好亂抽

係fb度睇，個任務去到11月1日下午3點59分，建議你如果打算拎萬5石快啲完成佢，一陣唔記得就大件事

邊會 唔係萬八開始咩

唔同野嚟

我都唔太明白果個送碎片果個機制

兩個機制
一種係泳裝復刻池開始加嘅，限定復刻池(唔計fes)
抽卡除左抽角色之外 仲可以抽埋pu角色碎，公主心之類嘅嘢
你知道1抽平均可以抽到0.75塊角色碎就得

另一種係萬聖鏡華池開始嘅
每次抽到/井到當期pu就送100塊pu角色碎

唔該哂巴打
所以只要泳黑要上專武，就建議抽啦…
就快賣腎都唔掂

淨聽講解都唔係好明
即係抽到後要做咩先最高CP

fgo咁易抽

覺得公主易抽啲
垃圾fgo想棄

我有泳黑都冇得抽

如果想賣賬號最好係邊度？
110up戰力賬號
冇泳裝珠希 泳飯 萬聖美咲 同埋江戶尼諾

re0 三人組齊全

唔知可以賣到幾錢

8591掛

完全冇人理

唔同角色唔同 有部分角色甚至要卡星數
唔可能一概而論

唔係
我見佢地想抽完新角即刻爆體升碎片
如果唔係活動期內打碎片
之後冇得打/換？

免費角活動後淨係可以用母豬石換碎片 用體刷抵過用石換所以爆體打活動 應該係咁

中

台版有碎片禮包

活動免費一星 可以活動期間免費打碎片
活動完結後 有兩日比你課金買碎
錯過左可以等活動復刻或者用女神石買碎
期間限定抽角 只可以用女神石換碎

有冇人用Tap&Go課唔到金？

鏡華值唔值得升？

好值得升

我見佢d技單體⋯

我台服

但公會戰可以有百萬輸出
裝咗專武競技場一招爆擊搞掂布丁

升就一定要升 但女神石升星就一定係俾限定角

有冇公主包懶人包教學
只得信用卡

想挑戰6連限

信用卡一力降十會

終於靠運過到VH
睇黎近段時間都要SL

我差唔多要背個BOSS幾時開AOE
第一次係0:49
要睇住佢個AOE 時間開酒鬼招UB

我意思香港有冇途徑貨公主包

加信用額

我要靠511避到前3下普攻其中一下

今個月D刷分仔個個過2億

無特登刷分但過左2億第一次過好有成就感

仲有一刀5一刀2未出 依家1.97e

今個月真係玩得好開心 打得高分好爽, D分又好輕鬆更加爽

第一重：蒐集2019泳裝系列任意2隻轉蛋角色(不限星等)，即可獲得寶石(免費)1000。
So-net遊戲會員中心加碼：So-net遊戲會員且綁定《超異域公主連結☆Reive》遊戲帳號者抽選豐富電子序號獎勵：【7-ELEVEN 55元咖啡卡】、【肯德基8塊炸雞組合即享券】、【吉野家牛丼(大)兌換券】。
電子序號：港澳玩家自動兌換為寶石(免費)300

第二重：蒐集2019泳裝系列4隻轉蛋角色以及2隻活動免費角色，擁有共6隻角色(不限星等)，即可獲得寶石(免費)10000。

第三重：蒐集2019泳裝系列4隻轉蛋角色皆達到5星，並同時擁有2隻活動免費角色(不限星等)，即可獲得寶石(免費)30000。

第四重：蒐集2018泳裝系列4隻轉蛋角色、2隻活動免費角色、2019泳裝系列4隻轉蛋角色、2隻活動免費角色，共12隻角色(不限星等)，即可獲得寶石(免費)15000。

第五重：蒐集2018泳裝系列4隻轉蛋角色、2隻活動免費角色、2019泳裝系列4隻轉蛋角色、2隻活動免費角色，共12隻角色全部到5星，即可獲得寶石(免費)45000。

賣腎

係咪要開sonet ac綁？？
之後完成任務後有石拎？？

我記得唔洗
冇SONET AC只係冇追加抽獎
(有錯指證!

暫時睇第一二重都叫有可能

你抽中100,000石就有可能

第一重：活動期間登入遊戲(任一伺服器)即可參加抽獎，有機會獲得寶石(免費)1500、寶石(免費)15000、寶石(免費)100000等大獎！登入天數越多中獎機會越高！綁定So-net遊戲會員中心者再加碼抽電子序號10000份【全家購物金50元】。
電子序號：港澳玩家自動兌換為寶石(免費)50
2019冬日泳裝之旅-登入抽獎不寂寞
第二重：活動期間儲值任意金額(任一伺服器)直接贈送寶石(免費)300，綁定So-net遊戲會員中心者再加碼隨機抽選電子序號10000份【摩斯漢堡-燒肉珍珠堡+冰紅茶(L)兌換券】。
電子序號：港澳玩家自動兌換為寶石(免費)100

第三重：活動期間累積儲值滿$2990以上者，直接贈送寶石(免費)1000。綁定So-net遊戲會員中心者再加碼抽選電子序號2000份【必勝客九吋鬆厚比薩可樂即享券】。
電子序號：港澳玩家自動兌換為寶石(免費)300

露娜招技

打自己友

諗起陳宮

想同露娜做朋友

台服11月1隻泳裝鈴奈

抽唔抽好

倉管唔抽 除非你屎忽控

ok

以經當FGO阿比同樣抱緊處理

以後會戰有咩爭執，決鬥我先攻

獅鳥

比佢打完先係朋友

#貪吃佩可享優惠 #公主周年包 #海邊就是要醬玩

【#優惠1】i7391通路公主周年包加碼送
■優惠期間：11/1(五)16:00 ~ 11/15(五)15:59
■優惠內容：於活動期間有購買並完成兌換公主周年包成功者，可依據兌換累積次數獲得額外獎勵，活動時間以外兌換成功者無法累計。

■額外獎勵
累積兌換1次：鈴奈(夏日)的記憶碎片*20
累積兌換2次：鈴奈(夏日)的記憶碎片*30
累積兌換4次：鈴奈(夏日)的記憶碎片*40
累積兌換6次：鈴奈(夏日)的記憶碎片*60
累積兌換8次：鈴奈(夏日)的記憶碎片*115
累積兌換10次：女神的秘石*1000

■注意事項
1.加碼贈送的獎勵無法進行退貨，購買前請謹慎注意。
2.活動期間兌換公主周年包成功者，可依據兌換次數獲得額外獎勵。
3.對應額外獎勵將在活動期間內於遊戲中任務達成後直接領取獲得，超出活動時間未領取視同放棄，亦無法更換為其他獎勵。
4.為確保計算時間正確，請於活動結束前1個小時完成兌換以確保符合活動資格。活動時間以外兌換成功者無法累計。

【#優惠2】公主周年包
■優惠內容：活動期間至指定禮包平台，購買NT$2000「公主周年包」禮包序號兌換後，可獲得寶石(免費)6500個、瑪那250萬、體力600。

■購買禮包：
■兌換禮包：

■注意事項
1.兌換禮包後請在遊戲中的禮物箱領取獎勵。
2.體力於禮物箱保存期限為2週，逾期將無法補發。

※So-net營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行變更，確切詳情以實際開放時所述為主。

一定要跟佢i7391買？
見佢又要身份證果堆咁煩 已經想卻步

3階只係打咗3刀3王，其餘都係打2，4，5
咁樣算唔算刷分仔?

係，只可以跟i7391網買
我本身都想買，但見到咁撚麻煩，連身份證都要俾埋佢，就唔想買

唔多算真係刷得勁嘅應該走咗去455
合理咁刷就應該會345

本身我都諗住345咁打
可惜自己手殘，成日做伐木工
廢事成日要人救所以就唔敢打3王，轉咗打245

每日一刀5 今日打完2.14億
排曬刀 根本冇機會刷分

3隻都母上5 靠嗰15000石幫補下 雷姆都230抽先中

常駐唔抽

兩隻G害人不淺

美美你又抽

終於收得工

我都母左 得翻700幾粒母豬石

9月打得1.39億
今次打咗2.05億
多過上個月好多

日日屠龍殺雞 唔使打蟲

滅蟲專員得1.95E

甲蟲其實高分同容易出d

隻鈴奈勁唔勁？
依家完全放置play
抽野為樂

放置play 抽嘢為樂，咁勁唔勁都唔重要啦 好j咪得囉

係老婆＞抽
勁唔勁＞唔抽

7連限 你話呢

上個月分數高過今個月 都係1e4多啲

個公會已經夠hea
但冇理由連呢200石都唔拎掛

上個月3刀牛

仲未到3階？

不過我以前千公會都差唔多 應該到唔到3階

真正休閒公會算係咁啦

上個月認真打好多唔認真打會少二千石

要排刀不了

拎唔曬二階既石又慘左D

唔關排刀事 今次前排啲人走哂躺係到打都一定頭百上個月要負重

咩料又走兩件

每個月戰隊戰完咗就係等季後賽嘅時候

2000石=19粒母豬石加500石
依家sad到用19粒母豬石黎做量度標準
2隻臭雞加埋抽左我400抽

抽！

真

有冇巴打指教下點組隊先過到日版活動vh

我都想知，難打到hihi。。。。不能一次贏

十月打總傷只有 83M

又到招人期

今日新活動有冇維修？

我地依家有位，你有冇最後嘅分數截圖？

冇 4點直開活動+pool

想4點就抽
但係無石

魔法卡呢

要成4，5次先打完可能打h算

課每月7500x3石先

你邊會課

預備有償必中一下收工

真步服公會招人，依家係休閒100內，有6個巴打係度要求只係出齊刀，唔好留殘刀（最好當然自己搵人合，但都可以自己收殘刀），同埋要入line group，因為出刀前要睇有冇人約咗合刀，有就唔可以搶嚟打
分數要求十月大概1.6億以上，有打三王更好

一個應該係退坑 另一個似入返前五十掛

直接睇box 啦

由二階開始淨係打過45王
做刷分仔都係得1.7億

我二階冇打過4王 三階冇咁搶手先有得打

今個月四五王都冇掂過

其實三四王都冇乜所謂 反正今個月訓住100

5王都無掂過就有d誇張

佢幫我地收殘刀嘛，好仔嚟

公會內部排名/總傷害有冇影響獎勵？

應該無

隔左半年 終於又要去搵新公會

完左呢個banner係咪就到泳黑？

台服

美食前排好似一次執柒咗4個會

下個池如無意外就係泳黑+泳飯

魔法卡等44花出先解封
廢事課太多

Thx 其實想問咩係全婆俠

冇
你公會結算後假設喺800嘅話，你地公會內部所有會員無論排第一定三十，都會拎到排名 800嘅獎勵。

真步前20公會收人 有興趣既po box 同埋講下10月打左幾多 打咩王

活動期係咪建議每日最少3管體？

睇隻活動角勁唔勁 有用就3-6 冇用0管都得

有啲用 4星唔錯

老師我建議6-9

應該卡4星好定應該上5星？
前排大佬會點揀？

咁連限期間有幾多隻活動角送？
等陣送泳老師？值得6-9?
我得54LV打唔到VH會唔會好冇效率？

同問.. 我都係1次唔會打得贏HARD MODE
硬係覺得咁樣爆好似好蝕

卡4星先 日版暫時都係4

VH4回殺到就打VH 唔得就打返H
亦可以儲定Boss券等活動尾練度夠先一次過打

好嘅，唔該巴打

我估我連H 都要打兩次先殺到呢..唉

海豚上水，40抽中

留卷最後一日先刷boss 唔洗急

如果3星唔到會唔會刷唔切

手痕到

奉勸大家冇10萬石以上都忍下手 泳咲戀先係真boss

Ok 我忍

抽個必中

睇見個屎忽點忍呀

抽完啱啱好99k

100抽1彩 好彩冇歪

射左張符

想問個信賴值駛唔駛睇攻略玩？

唔洗 最尾都係會滿

即係隨心ok?

your name

另外想問問, 大家回體打邊關? NORMAL 最後果關刷BOSS 卷?

必中出左莫尼卡
好彩30抽都出課
鈴奈

點跟

D台仔爆弓都抽到保底

課金之力

感謝課長讓我們有動畫看
話時話個動畫幾時先出

井左
好彩仲有3個井存貨

點存咁多

jk援弓

分身170抽出爆弓，可以J了

咁多人井

92抽

有
但要入line不了

諗通左
安份做條咸魚算

真,終極休閒!

小說post 大家都靜晒
唉 想睇小說都冇新野睇
成日反煲舊野

泳飯對定泳爆個pat放封面好

冇題材

三服 連豬戰隊招人
休閒工會 輕鬆保250名

其實平日俾真係吹水，係到公會戰會約合刀

都市成日有大中華

發達
第一炮限定十11抽中
keep住
放置play中

未試過必中唔歪 全部一樣4%

幫推 我都想知
爆體同時洗唔洗reset hard關

咁輕小說都成日有精神病姐

活動刷 1-5 8體力 或者 1-15 10體力
1-5 掉 1-3張boss劵
1-15 掉 2-3張boss劵
活動Hard 關冇得重置

應該都係1-5／1－15最高效
另外活動hard冇得重置

依樣真
但最近鐘意睇靈氣類

又搵左一個FD玩母豬

登入黨留名

咁有趣
另外刷箱1-4係咪換完先reset?

原來個4重獎勵無得累積
仲等我咁重注隻爆弓

如果要活動角色上4星，正常1至4箱刷到碎片就直接重置，唔理寶石同女神石。

剛剛20抽中左可以reset
但係寶石同母豬石可屎哦
老師係咪建議爆體上4星

係，4星有用
公會戰爬塔競技場都用得到

即係下次既泳裝咲戀？

下次泳裝咲戀都好重要，必抽

咁升到4星後仲洗唔洗繼續打碎片

其實升到4星都已經活動快完，同埋呢隻角色咁勁，建議4星之後繼續刷碎片，之後開專武都有用。

爆弓封面好好J

冇錯

靈氣類

靈氣復甦

忍唔到 射左150抽落海

有冇vh隊分享 刷1-5/1-15好？

魔法卡回血

新UE 月狗511團長

即係未中 追到一半冇理由放棄掛

下期要追大波波配可
jk弓不了

點解咁多人叫佢團長 媂?

GBF團長
吉坦

咁刷1-5定1-15好

1-5啦 唔夠掃蕩先1-15

聽到人勁大聲講公子啲野
好罕有

剛剛射哂比1-15....
想問H王有冇得SL?

第二重：蒐集2019泳裝系列4隻轉蛋角色以及2隻活動免費角色，擁有共6隻角色(不限星等)，即可獲得寶石(免費)10000。

呢個我覺得我拎到

第三重：蒐集2019泳裝系列4隻轉蛋角色皆達到5星，並同時擁有2隻活動免費角色(不限星等)，即可獲得寶石(免費)30000。

1150母豬石先一隻5星
4隻咪4600

你地會唔會用4600母豬石換3萬石

【注意事項】

※第一重到第五重對應的活動虛寶獎勵不重疊累積計算，只會發送符合的最高的活動條件當前項目的獎勵。
※範例：
小明擁有2018泳裝系列+2019泳裝系列8隻轉蛋角色+4隻活動免費贈送角色，共12隻角色全部達到5星，只會獲得對應獎勵寶石(免費)45000，不會再獲得第一到第四重的對應虛寶獎勵。

當我冇講過

4600母豬都算
係咲戀好似唔可以上5

屌 係wo冇諗過呢個問題
已完
拎一萬石果個算

美食 新lihkg招人
保250

有 3星打3次仲有得掃蕩

有冇話邊隻必抽
今次呢隻抽到了
利申，新手

好耐無上水

即係我唔夠打可以退出唔浪費卷?

而家留石 10分3隻都要抽

OK
買定啲禮包先

點課最底 cp值最高

活動放三條體落去打，刷唔刷到爆弓四星

想問巴打
泳黑同泳飯復刻池到
如果唔好彩

草夠300PT

係咪可以2簡1換?

邊有得刷爆弓

定叫老師

活動係老師，抽嗰隻先係爆弓

三次7500石是咪每個月1號會reset

抽左150先中

L字型個3隻邊隻要上5星

新手打唔到一回VH食12管都唔知4唔4星到啦

個7日 500體你地會唔會買

其實課公主包最抵 直接買完泳黑送既石可以保底埋泳媽 不過要4K
又或者跟呢度巴打買棄坑號 好似都幾多人放
但2手要小心買 好易變公車號

買包唔係6包 $3000就夠碎片換啦咩

2簡1

平左咩 之前記得要4000

我見今次係$3000

有無ching 解答

但公主包好難買 都搵唔到有代購
明明一定好好生意

課一單單起碼課八單先保到底

但奇幻包除左碎仲有石 cp值多到喊

好似每月1號4點重置

唔係直接去個網買就得啦咩
未買過

屌 無得累積真係好on9

好慘 我抽果2隻臭雞都係咁
i knoow that feel bro

想睇下
可否cap 圖？

要身份證
都唔撚明買野要我身份證做乜尻

仲有幾石剩

仲有萬幾石 + 80券
我之後泳黑/泳媽 是但一隻買包換算

第一限就咁多人損手爛腳

冇得退出喎
打得一半血

填假number 得唔得

Kill app

直接kill app 唔會扣卷

吓 我連H都一回唔到咁係咪可以放棄。。。。

我之後全部十抽收工

打得幾多得幾多啦，活動打十幾日，你可以留住啲討伐卷升高啲lv先再慢慢打

留券最後幾日先打
前十日打活動儲券加升級

呢度都有得買奇幻包 但未買過唔知信唔信得過

但要買都等泳黑/泳媽先買

新屎抗好難忍手唔試
同埋我陣容打單體好冇力

日版係咪由泳爆弓池開始直到似似花池都有個有償必中3星？

無免費點抽得落手

泳媽池買先最抵，反正泳媽3星就夠用，淨低啲石可以用嚟抽泳月月，真步同似似花

我係嗰度買過一次補給包 依加都仲係無穿無爛

到時先算

值今次果個叫公主周年呢度未有

公主周年換爆弓

G

星1>4要250碎
前4箱加埋10日Hard應該上到3星
即係要多120碎先上4星
第5箱開始我3碎
即係要44箱以上先升到

唔夠就母上去

所以要刷4星 前4箱抽到碎片就拿拿林重置，唔係就刷唔切。
如果練度夠打得掂活動VH王，每日打一隻VH王亦都會有一塊活動角色碎片。仲有活動SP打完都會跌好多討伐證

預計HARD王都要打2次先清1隻
咁我係唔係應該每日3管以3星為目標?
而且前4箱抽足寶石同母豬石先刷新最抵?
始終我自開AC角色pool唔會係10日內有大幅度強化
估計最多升到60LV
留低既石要抽3隻10分角

有冇邊隻1/2星爆上rank可以令我有可能1回H王
依家分半鐘打得25W左右

可以一回殺先去打hard清卷都得

就係預計活動尾都未有料一回殺

升下珠希囉 你輸出角差好多 連2星病弓都未有

想問下最低要求係咩

病弓who?

呢個月至少打億5

本身有冇課金？
有課食6至9管刷活動唔虧，因為而家活動normal有1.5倍經驗值，可以俾你追lv
如果冇課又寶石唔多建議就唔好食多過6管，之後一堆限定人權

小琹 白色老虎

冇課依家儲左3萬8石
要等泳黑先開抽
冇理由依家為左打活動抽實用2星角

咁你唔好食多過6管啦
如果怕唔夠石，每日3管啦，不過唔肯定夠唔夠上3星

巴打, 我應該同你差唔多時間開始玩
我都係勉強2野打贏HARD
所以應該食3管, 之後拎3*算
儲咗4萬6 諗住咲戀+下月中似似花

1上3要130碎片
2+4箱有65
10日hard大約有45片(50%掉落?)
加埋劇情少少碎片
好彩既話可以10箱內上3星?

一開始想得太美好
計下數先知差好遠
諗住前幾日3管
最後幾日睇情況6管
睇完泳老師技能好似係優E同美里合體咁

除左UE佢應該最強奶

對泳爆弓有愛既話可唔可以上5星

冇話唔得既 暫時係最強弓 但公會戰弓真係冇位出

一望就望到佢奶真係好勁

250都要成億5

呢個月咁易刷分
億5唔難啦

活動嘅角色hard關掉落率3成都無

一階二階都出到既但都會出左病弓先

上到12管不如留石抽角 再用母豬石升老師

咁睇黎要努力了

限定真係好邪惡
嗰種想抽又唔敢抽嘅感覺

推一推

當你禁左一下就會忍唔住

依段時間冇得打聖跡
定係用第4管清左佢
有冇人講下聖跡性價比

聖跡都係要打 一係只打lv2

除非急用
唔係就等兩倍先打

我要泳凱留儲咗40000幾石加60張券
本身唔打算抽
手痕㩒咗10抽又再㩒多5次10抽
再㩒斬手

我抽吓抽吓就射左240抽

偶像/黑騎 克 水狼 病嬌 水老師 應該打2 3刀過到，你個練度同角色深度應該唔夠1刀
btw，我隊1刀隊

啱啱玩返幾個月 得億4收唔收
億5遲d抽埋泳黑應該有

只係開左lv1
依家1516

問下先

唉,入左個公會2個月
今個月又話低過億5分 又話出刀怪,唔留

10月1.3X億分 會唔會有公會收
泳裝老母同狗拳一定會抽到中 泳黑應該會補返
另外未有龍女同埋安 希望3個POOL會補中到
之後儲石抽埋似似花 唔夠都課多3PACK7500 補埋佢
手持10萬石 應該夠中3個POOL

抽咗174抽都冇爆弓
而家仲要得返萬三石點算

仆街第一限就清袋保底

今次咁少海豹就知係伏唔好抽

咁多巴打忍唔到手衰係爆弓手上 泳黑泳媽必抽喎

真香

以為可以累積獎勵
想抽晒4隻拎 點個淨係計一個 唔可以累積

放 2服AC 無泳可 其他乜人權都有 頭3公會戰力 有意回覆一下我會睇
唔係玩緊果個

10抽必中中左 真香

抽埋落去

魔鬼

泳老師你地每日三定六管

萬三石有分別咩

每日6管 淨刷活動
4星後碎片有多可以留嚟做專武

仲有4個限角要抽

留石比老母狗同黑算
跟住直落去似似花

泳咲戀+泳真琴同似似花一定必抽
泳真步如果照日版送10連就唔太擔心

其他手遊買過佢

OK的

不過過唔知呢隻

-.-

真步送到10連又幾好呀
反而隻爆弓我比左20抽算

終於

泳爆真心打算每日50石抽算

個封面咁 忍到咩

泳媽就真係忍唔到

可以做一個月老婆先

利申 100抽中 得返5萬石挑戰泳黑泳媽

新手啱啱入坑，有冇真步公會一齊玩

好似有個叫
殺龍巴絲
公會

知唔知保250真步要幾分左右
如果有250我唔介意入黎幫手打

啱啱入左殺龍巴絲，d人好似已經棄晒好耐冇on

依隻game咁多 花名 泳裝老母， 黑泳
都唔知你地講邊隻, 係唔係玩緊同一隻game

活動normal打邊關最好

泳黑 我老婆
但果陣未入坑

謝巴打
不過都係要5刀隻王一開大技秒我3隻

3v3 AI>真人

話說有巴打話打BOSS 可以退出唔扣卷?
不過LOCK 咗..唔比退
其實係點退..?
想試下轉隊打HARD BOSS...希望一野過到

暫停>kill app

我覺得60LV以下RK7隊都幾難1次過清H王

真步服 棄坑有無人接
仲有約十三萬石
大部分戰隊角都升左

隻special boss用咩打好？

泳裝老母 邊隻

咲戀

呢隻
請參考時間

強度就咁

如果唔洗錢我想拎嚟玩吓
十連限啱啱先開始 做乜無啦啦賣ac

我而家考慮就算唔抽泳黑都要抽泳媽返黎
始終媽媽係主推

如果你練度唔夠最好就唔好auto，起隻嘢食糖嗰陣先送晒啲UB俾佢。

如果佢一開大技就俾佢秒係你啲嘢太低星唔夠血，你可以考慮下最少母到4星

爆弓係依家連限入面最冇用果隻 你都要掉咁多石去抽

見到靚就忍唔到手

真
不過我補左底

抽左170抽就抽埋落去 我都射左240抽先中
之後直接買包咪得

冇咩餘錢買
利申學生
要去到一月有interm先叫做有d錢
但去到嗰時咩都完哂啦

抽左170都唔跟.....

學生橙

一係你每日50有償,睇下有冇機

I know that feel

學生時期無錢課金 但好多時間

即刻搵份pt做月尾出糧趕得切

外賣一星期結算

抄散六七十蚊個鐘

係咪每次出新角都會有必中3星?

啱啱起身見到有條傻仔連續打咗我17次，第17次先贏到我
但係我3點前又打番佢落去

係 不過唔抵抽

次次都搏~5%中新角

當補母豬石

抽吧!

無課唔洗抽泳衣鈴奈？

睇係咪你老婆
佢你暫時最高輸出既弓
但同其他弓手比都差唔遠

睇你夠唔夠石取捨啦

利申抽左

咁黎緊泳黑後刻會唔會有,5%都好過0.7掛

數字偽術嚟，0.7%係計埋1星2星嘅機率，中3星機率係2.5%，限角佔咗0.7%，其他3星每隻得0.075%，即係中3星嘅時候限角佔咗3星入面嘅28%，必中3星所有角色共通5%

復刻池好短 正路都無
雙pu有必得其實好抵抽本身得各0.35%

但雙pick你預左要抽到井

直接買公主周年包都得

泳黑應該30-50抽收手
0.35%點抽

矛應唔應該5星左佢 pvp卡百幾位三服9月

sure
但唔好預對pvp好大幫助之後會越嚟越難用佢嚟做核心組隊

有冇數學撚講下寶石~母豬石~碎片既value

台仔PTT分析緊
可以去睇下

#617
rune_tiger
• 3h
真步服公會招人，依家係休閒100內，有6個巴打係度要求只係出齊刀，唔好留殘刀（最好當然自己搵人合，但都可以自己收殘刀），同埋要入line group，因為出刀前要睇有冇人約咗合刀，有就唔可以搶嚟打
分數要求十月最好有1.6億以上，有打三王更好，但如果box好好都會考慮

點解計數用H王唔用VH?
另外我係要2管先一隻H王

你完活動前應該升到六十幾 應該可以一回打死H王

因為一日只可打一次VH

原來係咁

冇可能啦 exp1.5倍冇想像中多
另外我個pool冇打手

因為諗住睇下升左會唔會Pvp上多少少

新手收唔收

你當一日一LV啦 3管的話

你會唔會每日打一場做任

一回到/最後一日之前都唔好嘥卷打hard boss住

想問下人物110LV夠打SP關未
我見佢活動頁面寫建議攻略LV90
KICK入去變左130

我會做日任
之後就停手

其實係驚最後一日打唔切

想買

我唔預最後一日打啦
每日打一場睇下 差幾野
一見到OK 就掃

係建議連日任都唔好做
你一場過到3次之後就可以用掃蕩

本身無泳黑,一定補到有為止

就係驚最後一日唔能夠1刀ko
仲要最尾個日唔係星期六日
如果依家一刀有70-80%傷害我會有希望
問題依家一刀得50%

得4萬石
應該主力抽泳媽媽同12月個隻

大神都要用3-4隊133先羸到你可以咁估計得110要用幾多隊但好似22隊內贏到都OK

我都應該要六七隊

好耐無要追過進度過關幫你唔到
練啱隊2個星期實過到嘅 係驚你缺太多角姐

自開AC淨係抽左30抽冇咩角色
依家升緊深月睇下會唔會好力D

我現在係65%
月月 小望 可可蘿 月讀 酒鬼
升緊惠里子 換走可可蘿
希望打到多少少

深月打呢個活動無用 mvp係松鼠
兩星專武都應該夠你過hard

我望左下你個box屌你咁hardcore起手

推新手去開松鼠專武係乜事

買首抽啦 唔係遲早退坑(或睇下有冇二手老婆

原來佢個pool無松鼠
但深月都幫唔到手
練貓賊可能反而偷到傷

我只要玩到一個月都好少棄

你個box除左 真琴 優花梨 泳裝伊緒之外都無邊隻真係叫pve好用嘅角色
連一隻前期勁嘅坦同打手都無真係唔知點落手

我覺得你留石去到似似花池抽仲好 有3星加倍

咁點都要補充下2星實用角既
不過泳黑應該30-50抽算

一係咪抽 要抽就保底

望住松鼠專武+成9百幾攻..
我係度諗我係唔係應該暫停小望碎一陣... 買咗松鼠專武先

暫時係咁… 未諗到點ko佢
小望下星期應該4星到

習慣左FGO冇保底
而且300抽保底真係算安慰獎

唔好松鼠係相對要高練度先有少少機會用嘅角嚟
新手前期有隻頂得嘅坦重要好多

btw專武唔好亂開，小課新手公主心好易唔夠用

咁我活動期仲打唔打聖蹟好？
3管內打定食4管好？

另外真琴升4星先定開專武先好？

5星先

競技場石換邊個好？

小望 月月 病嬌(專武) 優花梨 泳老師
捱得住就應該輕鬆過

妹弓 公主競技就布丁

唔會有病嬌專武啦

可能要半年先滿專

我覺得母住40塊 自己刷10塊開左先都抵玩嘅
睇你啦

泳裝老師要刷到幾星？

課吧
同埋仲有買埋每日特價石

最好4星以上

依莉亞係長線投資 3星無論pvp公會戰都上唔到場
等你有能力打hard刷碎再升
3星隨時自爆 4星不能被打 5星小心暴擊自殘 5星專正常使用

想問下今期sp 關點出？
抽爆左4個箱都唔見有
唔係抽完第三個箱就有拿咩？

打完VH就出 一箱都未開完都出左

即係5星最好？

pvp = 無腦5星
日服上兩期會戰好似最佳解都係4星

THX巴打而家3刀過到了
BTW 水狼值唔值得母到5星

公會戰單體BOSS人權

平時都好少出佢
都係地下城同PVP用

岩岩好3隊半AUTO到SP

mode2開auto冇睇到 ue死左都唔知變左4回

就係呢度要手動秒禁UE唔係會開唔切死左

吓，我打完vh 都冇既

想問邊到有得買賬戶
想買破曉賬戶
想問推薦咩角色必要

三服冇隊抄喎 掏寶搵 好似係

可以等埋出左泳黑先
淘寶有初始買 破曉新服搵個有女帝,矛衣未,真琴,黑騎<--四個必買
另外推薦法隊鏡華,伊莉亞,安

bte都係唔好等 活動老師又香又勁 而家唔打要等一年

我試下淘寶搵先 唔該哂
知唔知大概咩價位？

值，一定值。公會戰人權，打單體活動boss人權，你話值唔值

有沒日服大佬
泳裝咲戀打公會戰可唔可以上五星????

100人仔6-8隻3星

我嗰隻上咗，感覺好似好用咗血多咗冇咁容易死，同埋佢主要係充電，應該幾星都唔會有太大影響

岩岩上面又有人話最多4星
想問問日服戰隊多數幾星

我覺得唔上都冇所謂 本身都夠硬

2019泳裝角全五星有鑽送

唔值

係 我都諗緊
但又好驚到時後悔

想快啲抽泳老母
中間係咪會夾住泳黑泳飯復刻池

睇你有咩角色同埋母豬石多唔多
個人覺得新泳裝角母5順序係
狼>真步=狗>老師>媽>爆弓
利申:我頭5隻都母到5星
p.s.如果台服記得之後有似似花同萬聖炸彈人

係，黑起上嚟仲可以抽到幾千個母豬石

萬聖炸彈人太痴線
PVP好屈機

冇錯，而且打公會戰蠍子都好勁。一定要母到5星

狗係邊隻

this

母泳咲戀個問題母左之後可能因為抄唔到軸而變廢
我自己覺得佢ub時間唔算關鍵應該無乜所謂嘅
不過公會圍內叫唔好升，我就決定跟大隊了

邊隻係活動老師？

的確係咁，但係到依家暫時個軸唔會有太大影響。ub係錦上添花類型，不過圍內話唔升未唔升，反正pvp都係一次性用品充完電就死得嫁啦

妹弓4星先定專武先？

6星先有出場機會 E家半倉管 唔洗升住

但係競技場碎片換下換下就夠喎

公連金閃閃 而家換定差唔多

咁4星先定專武
我主力黎

妹弓都主力

新手開荒係咁

幾時會再抽？ 泳黑？ 泳媽媽？

泳黑抽少少
泳媽媽盡力

你需要補強力一二星角

我知 但係冇理由射20-30抽落爆弓

爆弓好女仔泥

援弓

無法隊角可以升下隻七七香既 下批專武有佢份 妹弓長線投資

七七只係岩岩出果個月威左下 然後就沒有然後了

呢兩三個月應該都會有份上場，同埋pvp都勁
老手有資源我prefer預d比佢

不過唔prefer新手練 d技太唔啱推圖

有冇真步公會一齊玩

Luna + 泳媽媽+油咖哩
妹弓3-5秒一發UB CLS

做乜尻 抽抽抽

好想快啲抽泳媽

上次果D石都未派

聽日先派石

我諗緊11月個戰隊D石 趕唔趕到似似花UP
如果趕到可以將果D石拎埋黎抽媽媽

似似花應該1月頭先開抽

等撚死人咩

1月剛好台版1.5周年
希望有免費10連同送石

白金卷就快600張

就黎忍唔到住想抽幻想1回H

點儲？

點儲咁多

買買買

係咪每日白金劵都唔放過keep住買？
我淨係買每月同每週，但而家只有2百幾張

由開server買到衣家
都係買周同月
仲有平時送個d
日卷一開始有買少少

可以抽2次保底
不過諗起要單抽300次就唔想抽 點解白金券唔比10連

fgo都無la

難怪儲咗咁多
我都係後期先開始買白金劵，早知一開始就買，覺得蝕撚咗

月同周真係抵買
計落$1500補底
你課3pack$2100都唔夠你300抽

3pack先得150抽差好撚遠

其實日都算抵買，$8一抽
買每日500石嗰個都要$9先一抽

哇 你地都課得幾痴線下 月供600？

600都冇1pack

癲

月供公連股

供下供下就唔覺多嫁la

母豬, 心, 月包 ,季包,轉蛋周&月
特價500石

已經好耐無課過7500石

一緒に遊ぶ

買晒特價500石
=400幾可以買7500石
感覺好似好抵咁

唔用淘寶可以去邊度買ac

8591

歡迎伊生

我直接收個爆機ac先

買2手係度收好喇
公連改左密碼上手唔刪GAME都可以照登到 好多公車帳受害者
要買一定搵信得過買

研究下先

買起手ac自己升啦

有冇link睇下
好有興趣上手點整古人

咁買起手AC風險唔係一樣咩？

On9 隻驚咁多女女 我想搵個多角ac嚟打jer仔咋
你估我真係想打機咩

吾巴好似都有個差唔多齊角既分身帳想放 問佢買都OK

我刷左個日帳送比朋友
佢轉左Email 引繼我重新Download再用舊Email引繼都入得番
利申問左佢先入
幫佢抽蛋

終於打到83% 仲差17% 先KO到
希望有少少想唔用小望, 用香織提高輸出..

依d賣咁多應該唔得閒爆你ac

起手都係淘寶工作室刷登入拎石 幾千個ＡＣ邊得閒搞你

改密碼都冇用

Ok

打Jer仔搵我幫你咪得=.=

巴打努力
我轉輸出陣會死真琴
放坦就變返50%

Cls

Pm約個時間

唔知
我比左個Burner Google AC佢引繼
我Del左Game
萬小倉我用Burner Email引繼又入得番
佢話佢轉左引繼

好似唔係3服ac黎 定你想自己玩

3服缺咁多角點打J

你班蟻民 同你地玩都畀唔到著數我

泳老師

你應該買二十幾個爆機ac開公會carry我同牙羊

幫我奶袋底咪考慮下囉

望洗唔洗升爆專

有pad唔玩 玩母豬

打PVP用 可升可唔升

母豬多素材畀我chok jer仔

Pad轉珠轉得多磨走曬我啲指紋 搞到打jer個陣無曬feel

ok 咁換其他碎先

美食ser有無公會收人

留左幾個月個會要解散鳥

想問吓大師商店之後會有邊隻限角碎片買？

而家一直都買緊矛同女帝，但要買到可以裝專武仲要3個月

1個月先得10塊，買到2046都未買完

好彩可以QUIT GAME 無限試

快啲升lv唔係易啲咩

你依家點組？
放優理花會低攻好多

其實1服仲多唔多人

暫時試到best choice得62%

應該仲係多過2服 都要認真打先入到前250

同一個陣升多5-6LV應該高傷唔到幾多

買左7日500體刷老師
好似都唔係幾夠

上5星？
聽講能夠1回hard 4星好易刷

想上5星
但好似唔抵
VH 未打到

咁等復刻啦

可能上4星+等專

我都係500體+3管補d石上4星算數

想3管,但又想留石

無回體
打左26次Boss
打晒SP
今日先啱啱好三星
利申All 一回 SP5回
日日所有體-60打活動

3服只打H !

小望 病嬌 真琴 可可蘿 酒鬼 打到83%
諗緊唔用小望轉香織 不過咁做可能可可蘿要轉做水著老師回回血

有呀 上個月幾分
新LIHKG準備收3個好似係

好似差唔多2億

大腿

我玩左年幾先一億頭

我未入依家個團之前係千幾名外面

你病嬌有專武？
你低練度狗拳應該坦唔住
但可以照換泳老師啦 普可未六星無乜用

手動定自動? 有無睇住惠理子開完buff先開ub?

病嬌無專武, 成場全手動
特登可可蘿開完BUFF 之後先真琴之後先病嬌

我係有個接近全婆AC
無泳可泳飯泳僕聖誕熊
2服黎既
係今個月香格既抓馬AC
不過入會有問題我可以用自己AC同你擔保, 我二服頭10都識人

呀仲缺雷姆 不過唔廚無所謂啦

有無練病弓 可蘿換其他野試下

邊隻係病弓?
讀過可可蘿換做月讀, 戰果差不多

栞

保250
唔出膠刀個分太難睇就得

有時見到公會D人同我同一隊但D分多我6x萬
成日諗係我D角未滿裝滿等搞到廢左定我唔識禁軸搞到出錯UB

你唔係玩左好耐咩 仲未滿裝滿等

唔夠Mana同水

呢到得幾隻係R13-5

why not both
就算係巴哈ppt搵到嘅軸都唔一定係優化完嘅
仲唔計你可能無exactly跟到條軸嘅details

你係無買到+3探索?
見你都追咗幾個月進度

公主月卡 探索次數 得閒買下禮包頭幾STEP同特價石都唔係用好多錢
我儲下儲下都十幾萬石

你地會唔會好快收滿人，我想睇埋個公會點處理先決定到走唔走

唔會啦
起碼收2-3個

有無上巴哈睇人地三服保50隊分手單野
好好笑

新手玩左一個月 三服幾時會再出矛依未池同女帝池

有無懶人包

似似花池會有pu

好似其0.3?

老實講睇到眼都突

三服當然入連豬戰隊
輕鬆優閒👍🏻

日日都心思思想抽病弱弓補洞睇下有冇機會1回Hard
今日終於忍唔住抽同自己講10抽算
一抽就保底1金灰到
當然失手落去
不過好彩
想問練病弱好定爆弓好？

連豬戰隊人間有愛呀
如果要返工做project真係不了

二星角唔駛特登課金追啦

活動HARD1回唔到好傷

升高啲LV自然一回到

三服季後賽

咁冇理由爆9管12管

買體力包

無課係美學

0課+1

公廁a/c

遊戲ID:771294425
遊戲密碼:Sao12345

Detail:

好慘

屌你地有無人login 樓上個ac 玩吓

破曉咁多花生食

要玩趁早, 遲D比人report到比so-net會bam account

三服D季後賽真係笑話黎

其實新手9管打活動 有1.5EXP都唔差 同埋3星水老師

但3服真休閒 25人團都打到13名

好似話個pw已經轉咗登入唔到

而家一定只刷活動啦 仲有少量金裝跌

專登俾新手可以追進度，其實係好

問題依家連限地獄呢
9管太浪費
另外計過2刀Hard都差唔多上到3星
不過有得4星目標黎

想問用掃蕩卷係咪有技巧?

有
正常會愈掃愈多

我新手時第一次活動只能刷到兩星

有加成掉落先會愈掃愈多姐
我想問張數影響送gay絆禮物?
另外禮物可唔可以一口氣爆上去?

仲登入到

居然仲登入到，有冇話個帳號而家搞成點，係咪5星新年優衣？

加倍刷裝就會打到大把利申5XXX張

冇哂石, 得幾百萬MANA

陰公，好好地一個帳號搞到咁

隻AC 係巴打你本人？

咁多花生食

個公會又有人要當兵走

自從抽卡淨低d pt會變掃蕩卷之後就越儲越快

真步服有冇有冇巴打工會一齊玩

我都想知 唔介意新手
一齊玩 最緊要日日登入

之前有個殺龍巴絲好快連個團長都棄埋驚

真步服老屎忽多 好難招新手

我就係想搵人一齊玩度度d人都玩左勁耐

新手入抗都唔知幾時先追得上

萌新屎忽

放2服AC
無泳裝 無大眼 無聖千歌 熊 無 新年日和 無忍者妮諾 無EMT
得番56554石

多左咁多人放ac

又得番3000瑪娜

你間屋整得好靚？ 點會得返咁少？

mana同垃圾幣兩回事喎
頭先升智把專升上140用晒

次次戰隊戰結算都結咁鬼耐

係咪要check清楚有冇人用外掛打

唔知CY有無諗過buff下弓手/戰隊出下弓手特佳既王
弓手好似真係完全無用

要buff 都係靠裝 r15有可能既 依家啲王咁廢 好難要弓手

靠裝nerf嘅就多buff通常都係靠新setting或者公會戰特登整一兩期焗你練某d角色

我記得有次活動淨係打前排要出3物弓隊
利申無練H 2回殺

弓手輸邊方面？

最遲都應該會爆弓池完之前就計好......掛

泳裝系列
萬聖系列

傷害低 冇破防

輸系數輸企位輸功能性

系數近戰有無敵嘅病嬌 同輸少少嘅狗拳
企位就因為通常後排食少d招，tp唔夠前排多 = 少ub = 少傷
功能性有聖誕熊鎚嘅斷招，月月嘅破防，矛依未嘅乜柒都有

弓手就隻隻都純輸出

少UB真係問題黎

亞里莎本身用黎打EZR
但而家已經一堆EZR殺手收左皮了

依家都成日用亞里莎啦競技場仲大把美咲日日3v3都一定用

競技場出場最多一定係香菜弓

用小倉唯博爆擊拆布丁 唔用香菜

戰隊戰獎勵一日未派 係咪都唔可以退隊住？退左會唔會收唔獎勵嫁？

完咗公會戰就可以即退

一服有冇d 1500-2000名公會收人
而家個公會會長唔玩唔想留了

1500-2000咁無大志
搵個500都好

個分好底
入咗只會拖低排名

你係低lv 唔齊角定出膠刀先
三樣野好大分別喎

派左石

留石泳黑!

上巴哈有post教卡地城
唔明點解要早2日卡

終於結算完，睇黎應該真係要轉會鳥

因為要留一場比加倍之前嗰日解任

即係今日個場卡比聽日解任？
聽日又卡比後日加倍用？
早1日解任又有咩原理

Y Me好似貢廢

新LIHKG收3位
保250

咩服 2服可入

點打先會得億2

美食SER
sorry

打埋11月戰隊戰就轉1000後休閒戰隊，每日出1 2刀，或者入出爛刀都唔會被踢果啲戰隊算
每日見到啲新聞都冇咩心情打戰隊戰

我依邊收緊喎 68名

一階出得一刀
食左一刀
最重要係廢

真步服？

我全打1:2:3王都有億四

美食

佢好似話唔想入line

我都係唔適合打了
人生做乜都廢

係 做咸魚冇壓力 唔洗排唔洗合
一堆人打下保250就夠

其實我地都唔洗排，合刀都唔強制，只需要唔留殘刀就ok

嘩屌

JK凜

原來改圖

真?嬲!

官方Twitter無

屌

嘩 好彩係假
如果出島村都唔知點算

抽囉可以點

準備搶1001

仲要係7個月前既改圖

連限會唔會好多人搶 樓豬今期好似好歐

你唔解任都得 無人強迫你一定要拎個小小地城幣 最主要都係有得一日打2次地下城姐

前作好似同cgss合作過 遲d會出都唔奇
如果係合作 福原綾香就要一人分身3個角色
Hego都要分身2個

唔係解任唔得
問題係點解要早2日開始卡
而唔係早1日卡？

用今個月做例子
7號開地城+
6號本身嗰完整一場地城留番7號打
咁6號要解埋日任就要5號留1關等到6號先打

我當早兩日叫day1
day1打淨一關解任
day2打埋day1淨果一關解任再入去一場唔打，淨五
day3可以打5+5關

如果早一日既話淨係可以4+5，或者唔解任咁5+5

70抽泳弓姐
唔計12000石齊兩隻G 6k石中情姐 3k石中新年UE

被發現

咁5號都會完成到日任？
另外依個做法會有咩loss?

明白哂 咁我聽日入VH打一場之後hold起就得

好撚歐

有角無技術

.gun

試吓有啲位手動打唔auto，應該會好啲

手殘
懷疑安應該要升5星
我仲Strong hold4星

難講上個月45王都係要用3/4星

4星好似會多一下UB

竟然
咁可能無爆擊D分唔夠高
又或者未升滿Lv

每隻王唔同解法，stay 4比較範用

佢重點係開大buff隊友，所以連發好過追單發damage

1000